export const engQuestions = [
  {
    prompt: 'Трудно будет убедить ___ .',
    answerA: 'его с этого',
    answerB: 'в нем об этом',
    answerC: 'ему об этом',
    answerD: 'его в этом',
    correctAnswer: 'D'
  },
  {
    prompt: 'Я долго смотрел на знакомые ___ черты этого человека.',
    answerA: 'для меня',
    answerB: 'со мной',
    answerC: 'мной',
    answerD: 'мне',
    correctAnswer: 'A'
  },
  {
    prompt: 'Ты поздравил ___ ?',
    answerA: 'маме из-за именин',
    answerB: 'маме на именины',
    answerC: 'маму с именинами',
    answerD: 'маму на именины',
    correctAnswer: 'C'
  },
  {
    prompt: 'Эта книга переведена ___ .',
    answerA: 'на английском языке',
    answerB: 'с английского языка',
    answerC: 'из английского языка',
    answerD: 'об английском языке',
    correctAnswer: 'B'
  },
  {
    prompt: 'У него ___ учиться дальше.',
    answerA: 'никакая возможность',
    answerB: 'никакой возможности не было',
    answerC: 'не было никакой возможности',
    answerD: 'никакой возможности',
    correctAnswer: 'C'
  },
  {
    prompt: '___ в вашей комнате?',
    answerA: 'Был ли теплым',
    answerB: 'Была ли теплой',
    answerC: 'Было ли тепло',
    answerD: 'Была ли тепла',
    correctAnswer: 'C'
  },
  {
    prompt: 'Вдруг такси ___ , и я вышел.',
    answerA: 'остановилось',
    answerB: 'остановился',
    answerC: 'остановилась',
    answerD: 'останавливались',
    correctAnswer: 'A'
  },
  {
    prompt: 'Никто из студенток не ___ отвечать.',
    answerA: 'хотели',
    answerB: 'хотело',
    answerC: 'хотела',
    answerD: 'хотел',
    correctAnswer: 'D'
  },
  {
    prompt: 'Мы с подругой решили пойти в театр и договорились ___ у метро.',
    answerA: 'встречаться',
    answerB: 'познакомиться',
    answerC: 'встретиться',
    answerD: 'познакомить',
    correctAnswer: 'C'
  },
  {
    prompt: 'Если вы хотите поступить в институт, вы должны хорошо ___ экзамены.',
    answerA: 'сдать',
    answerB: 'сделать',
    answerC: 'решить',
    answerD: 'получить',
    correctAnswer: 'A'
  },
]
